［技術分析］警21號用天羅地網陣 集思廣益破陣方法

21號用天羅地網陣個機會好大 唔破陣就算會死傷慘重

如果照依家呢個形勢，會出水炮車 煙霧彈既機會都無限咁接近100%

水馬陣對以上兩個方法都冇防禦能力。。一出煙彈/水炮車/橡膠子彈 失守既機會好大（想抓漏單既機會，經過沙田一戰後，佢地應該唔會再犯呢個錯）

以下我既建議

出奇不意，政總對狗黎講有曬清場經驗係佢地半個主場，所以應該轉目標but依家轉地方已經太遲，岩岩有個post既建議幾好，講話試下由（政總行返出銅鑼灣）有鋪頭既掩護，可以打巷戰，同埋佢地唔敢亂放彈，但銅鑼灣冇目標，我覺得可以

[size=5]政總>特首辦
好處，警察要防守既戰線拉長咗，好難照顧兩頭防線
壞處，條路閪，btw對警察黎講都係一樣
[/size=5

幫手俾集思廣益，最好俾埋好處 壞處

轉場

轉去邊 有咩建議

以上係我夢見 戴個頭盔先

以下為hk online打機攻略：
係金鐘聚集兵力先
人數夠之後(要趁狗隻未包圍前)
往金鐘太古廣場方向
棄守龍和&夏懿
集中爆政府大樓
有咩事商場方向各散

隻game幾好

交易所

八陣圖有冇用

幫推！

重點係要做d實際既野啫
是但爆一個地方
留d塗鴉
已經夠你拎三星

完左往太古廣場方向
太古廣場應該唔會放狗入
往金鐘廊地鐵站走
各散東西

克驚武力再升級民怨一定爆、但真係見到map砲唔好衝、打市街遊擊、目標綁狗

缺點係同狗屋係同一條路
戈條路相信會極大壓力
守路巴打要守到樓上爆完相信會有d難度

優點係逃走路線相對安全
而爆政府大樓作為行政機關絕對有拎三星既價值

推

做突襲planB目標錢好，但好似代表性唔夠強

幾

pish

禮賓府無經驗
加上地勢
更加難打

代表性夠唔夠強
睇大家破壞力有幾大
你試下成座燒左佢？

補充 講緊hk online攻略

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

1. 唔好俾警犬crowd control 到
佢推你地就側邊散 趁機反包抄

2. 不斷擾敵
10個hit and run 飛毛腿好過1個勇武10hit